
                      Con sus momentos, no dja d ser mas d lo mismo, vive de sus cameos sin ofrecer nada mas, no ire a ver la quinta, si esque la hay, de hecho me deberia de haber quedado en la segunda
        
            